![PHP](http://www.pngall.com/wp-content/uploads/2016/05/PHP-Logo-PNG-Clipart.png)


# PHP
PHP es uno de los primeros  lenguaje del lado del servidor 
php es el acronimo de (Preprocesador de hypertexto) 
Fue creado por Rasmus Lerford en 1995, ademas de ser de licencia libre 
y forma parte de la OpenSurce Initiative con PHPv3_01 

## Caracteristicas
Caracteristicas de php
- Permite la programación Orientada a objetos.
- Es libre bajo su propia licencia.
- Existe una extensa documentación en español :D
- Es multiplataforma.
- Es un lenguaje tipado.
- Sencible a mayusculas y minusculas
- Programa de proposito general.

## LICENCIA PHP ? 

Es la licencia en la cual se publica php
es una licencia  de codigo libre que va en contra de 
copyleft, por otro lado es independiente de GPL a la cual no
es compatible.






* * *



- Nota: el copyleft consiste en las practicas legales de autor ante el robo o copia sin permiso. 
